老老實實 陳方安生既三大建議 應該係最好.....

1。撤回修訂《逃犯條例》及《刑事事宜相互法律協助條例》
2。成立一個完全公正的獨立調查委員會，由司法機構高層成員領導，調查6月12日的混亂情況及警隊應變
3。對在612金鐘衝突中被捕及可能被控暴亂行為的人士，以及日後可能因過度使用武力被控的警員，作出一次過特赦。

G20前搞一次大型活動
好過日日野餐

真，日日朝頭早活動
啫係唔係想唔幫
但已經拎得太多假了

有啊！

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

林鄭一條都唔會應承

班賊好驚第二點架

日日野餐只會畀d 19中產有理由各打三十大板

大和解！

其實巴絲大家會唔會接受第三點？

我覺得ok。陳太真中立有料到

陳太係林鄭昔日老細，AO圈子非常睇輩份，本來佢出聲林鄭作為晚輩會聽，只不過現在已經唔係英治時期，已經唔會再有昔日有板有眼個套

3 其實係
你叫得人放你
一定要放埋d黑警

已經係政治考慮下官員應該比較聽入耳的選項
"特赦" 係西方說法，前提是暗指你係有罪。只係特別放生你
歐美首長係有特赦權力，美國總統都有特赦過罪犯，但唔係亂用，美國歷史三百年都唔係好多先例

當然我估一定有人唔服氣，"特赦令"係指你其實係有罪，只係行政首長經考慮唔會告你
咁比得你，當然亦會放過有關警察
出到咁，已經係唯一可行政治考慮

627中環古蹟遊

3冇可能，爭取1，2 ，第二主力爭取

第3點勁嘢，應承你地放人之餘仲保埋黑警，仲可以攞返d政治威信

而且陳太只講前線警員，冇話過白衫個班冇事，會點肯

其實香港有先例，
3項其實都可以解決民怨，
不過作為台獨之母林鄭，
當然唔會啦😂

推

陳太真係港英訓練出黎既精英
正常政府根本係要咁做
不過港共係垃撚圾,錯果樣一定要做

第三項有D膠，法庭都未判有罪點特赦，唔係叫撤銷控告合理d咩

打和係幾好

都係等到時過堂，行左相關程序，然後行政長官頒特赦令，當庭釋放，上面有人舉出左，當年警廉衝突，為免白熱化政府自已內戰，就定死爆一律特赦某日子後涉事者
好似我上面講，呢種係西方式唯一可以政治干預司法的途徑，但前提係唔會亂用，除非真係非常清證據翻案，或涉及重大政治性衝突，希望平息
雙方怨氣免檢控下出現更大衝突
陳太始終真係港英時期渡過大半生，諗到咁唔出奇

第三點好癲

所以加第三條入去

認真呢個係必要妥協
當年警廉衝突麥sir都有做過一樣既野
始終香港都需要警隊
係有需要規管同懲罰佢地，但唔可以打死佢地

大家都有下台階
前線警察同市民
都可以收貨

問題係出現在高層

最重要係第二點
亦都最難

當年老廉成立，全體警察都無判，但獲赦

服 陳太

美國史上著名的特赦令，大部份都係政治性案件，特赦有關人士可以避免更大衝突

佢仲有講 最應炒既人 係 律政師

其實兩樣都可以，雖然多數都係在法庭過堂後
亦可以直接停止提告程序，形式上提告後再銷案

但當宣佈兩面都特赦時, 會唔會雙方都有啲個人型式嘅提控
例如某某被爆頭義士控告某向佢開槍警犬咁?
始終今次運動市民一方係冇一個代表, 係眾多個人組成一個大方向
冇人有能力代表同政府deal條件?

呢單點都係政治性衝突，涉及的人相信絕大部份都非積犯或者有意圖干犯明文刑事行為如劫殺或行騙，一個有理性的政府係應該以和解為先
南非曼達拉上場時，非國大幾多受白人政府長期壓迫的黑人不知幾想借機大報復，不過佢一一壓住，設立全國和解委員會，避免左非洲國家獨立或擺脫白人統治時常有的大報復大混亂(當然現在治安經濟搞得差是後話)

呢d一定無可避免了，但避免了一次過的幾十人上堂，再搞成一次官民對立，代價輕得多

第三點其實可以接受 前線警員可以特赦 但落指揮嗰個一定要死

最難唔係第一點咩??

完全撤回逃犯條例

冇外力影響下陳太作為AO前輩，又係林鄭老上司，講話係會最有力
但當然，現在香港是"中國一部份"，理性用不著

特赦 就全部人都無事

泛民就係大律師多
這些事交比泛民主派

最大問題係勇武派未必肯接受

佢個方案算係最得體最顧大局既方案
講真，家下香港個局係個前所未見既死局
有人話搵中間人出黎調解
但家下香港地，建制和非建制共同接受既人真係一個都無
政界無、商界無、學界也許曾經有過但都唔係處理政治既高手（本人心目中有沈祖堯教授、高錕教授）
咁既情況下，要緩和局勢既真係只得陳太個方案

有人提出林鄭而家繼續做，但退居二線，只保留督導角色，學英治時期將決策權下放予政務司和財政司。但當下既雙司，一位老油條，毫無政治眼光和魄力；另一位就無能。呢個方案實在唔太可行。

保皇派都開晒口
共產黨 唔開口 只係怕查克警
讓一步就要讓二，三步

食胡椒畀人打又係佢地，真係未必甘心大和解

當年特赦完係大英祖國派人黎重整警隊架構先有之後嘅大量改革
但係今時今日就算特赦完係香港已經無人有政治能量壓得住班黑警要佢地改革
唯一壓得住班黑警得返共產黨
但係又睇唔到中共有乜理由去改變哩班好洗好用又無腦嘅國家機器

612嗰日大膽啲講起碼一半以上差佬犯晒戰爭罪行